ファンクションキーコントロールは、キーイベントの繰り返し実行、ツールチップの表示、マウスクリック時のキー入力の制御を設定することができます。

## キーイベントの繰り返し実行
keyRepeatプロパティを利用して、ファンクションキーを押し続けている間キーダウンイベントを繰り返し発生させるかどうかを設定することができます。この値のデフォルト値はfalseです。
なお、マウスクリックによるキーの押下の場合は繰り返し実行されません。

## ファンクションキーのツールチップ表示
showTipプロパティを利用して、ファンクションキーにツールチップを表示するかどうかの値を設定することができます。この値のデフォルト値はtrueです。
ツールチップの内容は、FunctionKeyInfo.descriptionで設定した値が表示されます。

## マウスクリック時のキー入力制御
handleMouseプロパティを利用して、ファンクションキーボタンに対するマウスクリックを有効にするかどうかを設定することができます。
この値のデフォルト値はtrueです。